{"question": "Самая большая планета Солнечной системы?","options": ["Юпитер","Сатурн","Уран","Нептун"],"correct": "Юпитер"}
{"question": "Самое солёное море в мире?","options": ["Красное","Мёртвое","Средиземное","Каспийское"],"correct": "Мёртвое"}
{"question": "Самая длинная кость в теле человека?","options": ["Берцовая","Плечевая","Бедренная","Локтевая"],"correct": "Бедренная"}
{"question": "Какой газ растения выделяют при фотосинтезе?","options": ["Кислород","Азот","Углекислый газ","Метан"],"correct": "Кислород"}
{"question": "Какой континент без постоянного населения?","options": ["Антарктида","Австралия","Африка","Европа"],"correct": "Антарктида"}
{"question": "Самая высокая гора в Европе по общепринятой версии?","options": ["Монблан","Эльбрус","Маттерхорн","Арарат"],"correct": "Эльбрус"}
{"question": "Как называется изучение карт?","options": ["Картография","Топография","Геология","Гидрология"],"correct": "Картография"}
{"question": "Какая страна самая населённая?","options": ["Индия","Китай","США","Индонезия"],"correct": "Индия"}
{"question": "Как называются зубы мудрости?","options": ["Третьи моляры","Клыки","Премоляры","Резцы"],"correct": "Третьи моляры"}
{"question": "Какой металл используют в термометрах старого типа?","options": ["Ртуть","Железо","Медь","Алюминий"],"correct": "Ртуть"}
